[小心]佢地好識得用唔同既方法賺個3毛

［純發洩］一個義士既心聲，開始覺得有啲攰

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

阻一阻大家
lihkg好多鬼 佢地好識得用唔同既方法賺個3毛
所以我先特登開個post黎回覆
唔啱聽既當我無講過

首先
正評左上面個位義士先

我知道你好攰
亦都知道好多人都好攰
但我想你做多最後一件事
唔好post出黎

我知道我咁講係好過份

就算你出post無勸人走
就算你出post無人屌你係鬼令到你走
但你既post都會引到其他攰既人有回響
然後就會有好多3毛借機會賺錢

雖非你原意 但係負能量會傳播
所以我希望你 或者未來既其他人
仲有力既 行出黎
攰 自己休息 同時轉入線上做鍵盤戰士繼續努力鼓勵其他人 唔好post發洩文 要正能量

唔好比負能量影響
加油 香港

推post